點解我部電話禁極刀無反應

究竟咩事

悶唔撚悶？

中咗電話禁極刀

去先達整

禁整刀都反應，唔去先達整，咁去邊？

椒鹽比卡超

Loop完未

刀你老母

gif圖呢

Lm等gif